我今個月出糧check咗户口，嚇撚死

仆街，上個月儲多咁多錢嘅
包埋俾家用，先用咗一皮
平時拍拖出街，又成日出去食埋夜晚，起碼洗多一皮
突然覺悟以前食多幾多無謂錢

原來唔促進消費係會儲咁多錢

罷買initial 拒絕奶共偽人micnlm